［大家一齊返去啦］一人一個返去原因

1:有咩事阿Joe一定係第一個出賣會員